Project front-end + back-end

project ini akan :
1. front-end : membuat tampilan yang dapat melakukan CRUD data dan dikirimkan ke back-end
2. back-end : menangkap data tersebut dan mengolahnya kedalam microservice yang ada